新手player，你問我答

開始

點play

點玩

玩過幾多個覺唔覺自己好賤##stage幾

或者人地當你假鳩用姐

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

請問呢個討論區管理員係邊

你係咪覺得自己好型？

垃圾

我都想入行

我都想入行 正常樣
點樣d女先上釣

樣衰到仆街

呢度冇你既事

日日都見得你個毒撚

有冇試過搭沉船
玩HeHe又得唔得

學緊嘢
點樣做到唔沉船 唔俾對方feel到你鍾意佢
但成功收服到對方？
對面似係都識玩

平時冇text開 唔知搵咩藉口見佢

利申絲

就係想睇吓有冇人有經驗囉
學識咗唔再上心先唔會沉船
但又唔知點keep

d女邊到識

真正「player」係唔會自稱player
呢個只係lifestyle, 大家對兩性關係睇法唔同

冇既 有啲人要扮型咁解囉

笑左笑埋右

玩過頭會晤識動心唔識鍾意人 咁樣好咩

以男人角度嚟講 有咩可以吸引到你？
樣？身材？除咗呢啲仲有咩係重要

You never try you never know
真正看透情欲之愛，才知心靈之愛的可貴
未食飽飯，又如何追求天下美食

有無聽過Cat String Theory, 其實好多女性天生就識，反而係男性需要學

仲有3 Second Rule, 即係類似一見鍾情，好多時候見面果一刻已經決定左大家互相有無興趣，唔係你單方面想找借口見就有用，只要大家都想見面，自然就會有借口

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

想問唔識講野可以點做player

你試過咩 玩都唔會淨係玩body la 玩埋人哋感情 知道點樣控制自己情感用咩技巧令人鍾意自己 耐左睇邊個都當成攻略目標 冇左嗰種由心底去感受一個人嘅能力

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

我唔會用個「玩」字
仲有男Player配番女Player,無話邊個呃邊個
當你同過心目中嘅男神/女神一齊，發覺都係不外如是，反而消除左好多兩性間嘅「迷思」

通常一班人一齊出動， 定自己一個？

嘅然對方對你有興趣又識玩，不仿乖乖地做一件獵物

I mean 樓主有無一班故定戰友？
交友app,落club,Facebook, friends 嘅friends,學校， 興趣小組，街上 咩地方識得最多

你好撚靚仔？

望落似一開波已fail

有無特別技巧教

屌你 係咪覺得自己好撚型
屌那聲

有聲識貨

訓醒未

拉

我齊喎
但點樣唔上心同時flirt佢
同埋你溝唔溝有男朋友既女

收幾錢一次

小朋友入世未深姐

真正player唔會話自己係player